點解trump咁鐘意用tremendous

rt

China!

諗起呢條片